====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui reste sur le sol , les délaissés , les matériaux , les artefacts et les infrastructures qui ont participé à la formation d ' un capital économique et social ne sont pas un constituant mineur ou marginal de la possibilité d ' ouvrir de nouveaux cycles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possibilité, ouvrir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possibilité, ouvrir ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possibilité, ouvrir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possibilité, ouvrir ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
Total feature counts: 8

